(未來一姐泳兒) 流行經典50年22

咁驚

高撚到，又靚仔

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

原來viu有節巡

tag歌

1002左 受歡迎到

原來你黎

我都見到。仲以為解鎖

hi好耐無見

我想問美斯 如果你去時事台開po係咪會唔爆post 1001
時事台好似自帶5001

其實泳兒係靚

hi

梗係啦

無咩所謂啦

靚...一出道就中意

好返?

Cat girl都好靚

VINCY

智雯都嚟

雯B

係得Vin兒似樣少少

睇雯b

一樣 感應

正

邊個似佢?

今晚最好聽

sammi上左黎?

松松?

好難聽喎，mandy

試過上網down咗感應呢隻專輯
結果發現其他歌都好難聽
刪除剩感應一首

中聯辦要唱歌啦

我老母轉埋台

被演藝事業耽誤的女歌手

真係唔明點解佢當年玩星夢傳奇會一輪遊
完全唔公平

音已走

台風又好

賈靜雯

差啲啲

係咪有少少唱快咗？
點解我覺得同melomy唔夾咁嘅

姜麗文

聽聞TVB打手會死全家

係

吊打上集垃圾kelly

完全唔掂

佢依家去左邊間公司?
當初一彈彈起左幾十個歌手紅歌唔紅人
依家全部收哂皮咁

個WOW OH有啲難頂

好正 我戀愛了

我都覺 可能同band唔夾

感應 感應 2 1 1 1 首支三台冠軍歌
感應 你我她 8 2 3 2
感應 巴不得 15 19 3 -
感應 告白 - - 3 -

你我她 巴不得都正wo

你唱囉咁叻

好撚過
大早耳 曾樂彤果班垃圾 成撚日要咪嘴

仲要佢都唔係歌手

又要跑得過隻馬先可以講馬

因為廢，所以第一Round收皮。

77台有品冠好好聽

收尾真係尷尬

戴祖儀出面大把唱live busking既片你咪抵毁啦
自己上YouTube搵啦 咪嘴

揀歌問題
呢隻歌唔係易唱

告白都正 wo

算把啦，我地點講個事實出黎，TVB圍爐打手都係唔會聽到。

唔明點解咁多人反戴joey唱歌

反果啲多牙怪fans 驚後輩超越自己

無反wo

佢上親tvb都多咪嘴啦 自己search啦
出到去busking多又點 電視咁大平台佢都係咪嘴啦

咁正都話垃圾

明察秋毫

花無雪 花無雪 3 1 1 2
2007年
花無雪 黛玉笑了 1 1 1 1 首支四台冠軍歌
花無雪 一時倦了 - - - -

戴祖兒個音域好過坑難，只係要多D磨練，有本錢成才。

77台品冠好正

無料就懶隊band，隊band真係慘。

因為係高層決定
懶有唱功果啲都要咪啦 點止佢

仲有田蕊妮唱功被overrated

張敬軒唱潛水都live 喎
我唔係話反對佢唱歌 但唔知點解成撚日上黎要咪嘴
寧願佢播碟算 又要個歌手懶係投入咁唱

D人好好地演戲唔得既

有囧胡前車都唔識鑑

佢真係好正

因為佢係星夢人 星夢一向要自己歌手咪嘴

佢演唱會完左 應該之後冇泳兒喇掛

鳩柏豪都live 鳩柏豪唔係星夢咩

胡囧唱歌係有料架喎
徐子珊、鍾嘉欣、陳法拉個啲就真係唔識唱歌喇

周柏豪地位唔同

泳兒靚囉

Maria Cordero以「招牌長氣」演繹<萬水千山縱橫>，氣勢澎湃；李麗霞與蘇姍分別帶來<保鑣>和，三位「唱得之人」還同台合唱。林欣彤、梁釗峰、陳蕾引領樂迷回味九十年代的廣東歌經典，感受金曲歷久不衰的魅力；Judas羅凱鈴則送上由黃凱芹包辦曲詞創作的<雨季不再來>。身為「主人家」，胡楓、陳敏之於今集結束前，也會送上一曲<人在旅途灑淚時>。

好彩佢無打長駐咋

勁歌金曲[粵]

何雁詩藉着《牛下女高音》片尾曲<我會想念他>，重溫校園拍拖感覺，還自揭校園內與初戀男友的深刻點滴。組合MFM在台灣推出專輯，還替愛情片集創作主題曲<最寂寞的歌>，但製作期間竟是三人各自與伴侶分手之時？Nowhere Boys成員Van寫了<時光歲月>向鄭伊健致敬，並送上藍草風格的現場版本，為樂迷增添新鮮感。本周勁歌金榜，由林穎彤<你永遠是最好>登上冠軍寶座。

咁多年黎都J左唔少次

勁似達明🤡🤡🤡

打

肥媽有話兒

女仔

呀～～～～死黑警

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
死黑警

死黑警

現場大合唱

好心啦

留名睇新版mv

Tvb connect?

Ahhhhhh

唱肥媽有話兒

我身邊o既黑警

肥媽

想睇

又唔做野

畀你講咗先

肥媽：stand by me

stand by me轉死黑驚都得

成個臭閪台都藍色

專登架

燈又撚藍

隨時可以改歌詞

肥媽有話兒！！！！！

stand by me英文，走去做觀眾啲阿嬸撚識咩。
去遮打唱死黑警包你氣氛勁過紅館十倍

我想像中呢幕比人改做肥話一定笑到仆街

有片整mv了

肥媽全身藍
成個藍毛毛咁

啊～～～～～～～～

肥媽啲黑人唱法係幾勁

會唔會即刻黑旗

聽到射咗

屌佢老母真係鳩嗌ga wor

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

啱晒用黎做死黑警果句既素材

呢個又黎

唔想睇佢呀 以為自己好受歡迎
黃妍 戴祖儀夠係街頭唱起啦
根本已經無野特別
唔駛特別當賣點架喎死TB

多啲請黃妍好過啦

男歌星？

好難聽

快啲過主比我地聽mag同豹哥啦屌

把聲真係好唔襯個樣

屌奶星我寧願聽返肥媽

依首歌又真係難唱嘅，不過我覺得judas 唱依類歌就真係有啲勉強

聽聞今晚有陳蕾

有呀

根本佢係扮街頭歌手

屌你呢啲造型已經決定左you have no stake here
就算唱得好都無用啦

mag

sad but ture

靚左

mag 炮歌

你是朱千雪我是長街？

陳雷好正

好好聽

陳雷好聽過mag

王菲正好多

屌幾好聽wor

好造作 扮王菲扮得好明顯

豹哥完勝

佢真係唱得幾好 好難得

似

幾好聽

你是朱千雪我是郵差

攪到我望一望個電視

送分題 BC都出晒仲唔係A咩

係好聽喎 行過聽到都停左停

陳蕾D歌都好好聽

當我迷失時聽著的歌, 娛樂人生

唱王菲歌仲要用返一樣style，十個有十一個都比原唱吞噬翻。

始終都係隔離台唱歌比賽出身
當年睇住佢僅次羅力威同亢帥克

其實之前預告播咗釗鋒唱乜

呢首好出名

睇時間 唔係講釗鋒

釗峰好chok

呢首都出

敏之放過觀眾

淚已流

key啲掌聲落去做乜鳩

救命，陳敏之可唔可以消失

陳秀珠幾deepv

修哥真係驚佢唱唱吓暴斃

who ha

打 揾po 打流經

我愛牙棠

棠哥

利申牙棠打手

無牙棠同關正傑ATV邊有咁多好歌

今集浸亞視味勁撚到

有冇人去睇三生演會

醉愛棠哥！！！！

執咗

呢樣真 真係legend嚟

鍾意聽修哥

拉

cast幾強

Danny

未來一姐呢

譚嘉儀

陳秀珠

wa ka yee 咁博

好似無著咁

二台唱過

無嘢好睇

ka yee呢D女仔正面樂觀，做愛配合度肯定好高

呢d先係高質

聽到如痴如醉

好掛住關正傑

點解大爆牛下唱得咁難聽
變返吳岱融就好聽咁多

又奀又搖撬兩撬

與妹訓在床上搖

Richard billyham

今集真係可以down落黎一睇再睇

播台慶劇《解決師》眾星到臨，王浩信打頭陣女歌男唱<至少還有你>與<到此為止>。張頴康接力細訴<幾分傷心幾分癡>，更得拍檔馮盈盈「伴舞」支持。黃嘉樂、莊思敏合唱<遊樂場>，感覺新鮮。丁子朗和劇中欖球兄弟容天佑、焦浩軒、姚宏遠亦同聲歌頌<友情歲月>！《解決師》中還有多位「唱得之人」，張彥博、張子丰、彭皓鋒分別帶來<誰可改變>、<相依為命>與<抉擇>，首首經典；同有參演的主持陳敏之則獻上一曲<痛愛>。

未試過有一套劇可以咁樣公器私用

賣唱歌果套牛下都無咁夠膽死啦

套劇點宣傳都唔知有冇人睇
阻住我聽舊歌

正 signal

signao

連一 姐

到此為止

唱返愛與被愛 拖字闕 訊號仲好啦

愛與被愛

Signal唱得好好

FYY

王傑

條裙短到

長

有無打底呢唔知

個廠原來咁細

同王傑差好遠

一定啦

剩係睇fyy

KEY都降左啦

MUTE左聲

仲睇cctvb
成班港豬冇得救

敏g

揀痛愛

好西難聽

雞蓉

祖高爾讓我下沉

吻支唱歌真係非一般咁難聽

成首歌變哂

衰過唱k

低曬key

祖高爾讓我哭

小室有啲咁嘅徒弟真係死撚咗去好過

佢係？

校長

吓 佢唱歌出身㗎咩

牙倫雖然撐警
但係啲歌真係經典

譚伯

但呢首好聽

真

經典

係作曲做詞果班叻 佢算9吧啦

美食一條街

撐狗莊思敏

垃圾猁

譚嘉儀好正，抱起黎屌

垃圾利

屌你，咪咀

今日啲人唱得好難聽

今日好似好多咪嘴?

除左頭10分鐘之外其他都

點解莊思敏要從良咁款 頂唔順

好撚難聽搞乜

好撚心啦

全部都魔音黎

冇個音岩

流行魔音50年

唱到咁
仲邊有人去遊樂場玩

好撚難聽

嗌返0檬上嚟唱啦

搵呢兩個唱做乜鳩 都唔係對手

難得冇示威直播睇
可以睇返啲正常嘢
你俾啲咁撚嘢我睇
Viutv又係唔爭氣
播套支那戲

陳小春

唔係台灣咩

修哥唱仲有feel

呢個好啲

趙薇導演 唔係支那片咩

大陸仔

丰

識呢首歌但完全唔知呢個歌名

即使身邊世事再奇雲道理

陳小春首本名曲都唔識

呢個算今日最好

渣ga

張三豐啲fd？

太極張三丰都係呢個丰
有啲字簡體同時係繁 例如人云亦云個云
出黎柒之前查查先啦

呢首買角細個陣成日唱
即使身邊世事再毫無道理

音樂台d巴絲都吊打佢地

一陣買咩

屌奶星陳小春都已經唔係唱得好聽 你竟然仲差過佢仲夠膽出黎唱

彥博啱啱個首叫咩？

誰可改變

射射

喬奕鋒

cls 原來新秀

佢家姐同佢都算係一個天堂一個地獄啦
喺知名度黎講

有對比，老一輩d藝人有料好多。家下d不知所謂

壓軸出場

pull

好聽好多

呢個豐好過頭先個丰喎
頭先個丰無氣，一句要拆開抖氣

完全唔同層次

佢家姐

丁子朗得22歲

陳浩南

友情歲月

彭家麗

阿壯難聽到

屌叫伊健唱啦

幾個都唔唱得

歌唱節目都咪咀？

wrong hole 信好拿難聽

呢首好似個個唱都差唔多

11點有正野看 大家記住看

阿Lo、大天二、小春、陳浩南、錢+樂呢

今次應該係流經開播以黎最鳩屎既壓軸演出

登台呀？

今集係咪最垃圾

做番愛回家算啦

都係為左睇FYY姐

射鵰英雄傳？

屌你老味陳秀珠依家集集都咁博？

佢以前做埋d冇人留意嘅茄喱啡
不過依家係型咗好多嘅

成班騎呢啡出黎扮明星

來自寶島的謝雷大哥載譽重臨，送上<負心的人>與<蔓莉>答謝觀眾支持。「靚聲之人」張崇基<把歌談心>，以哀傷聲線唱出歌中故事。「扮嘢高手」李思捷跳唱，讓觀眾恍如再次欣賞到張國榮的動人歌聲、舞姿，思捷還會和朱凱婷合唱<真愛在明天>。吳國敬、譚嘉荃對唱<對你太在乎>，並分別帶來<理想對象>與<天荒愛未老>。同場的吳嘉熙亦選唱由阿敬作曲的<我們的主題曲>；還有岑日珈高歌<我的驕傲>。

李思捷扮成成？

扮哥哥喎

推

以愛

cherona

嘩

好唔得

波仔

比夏雨仔中出即飛

思捷

黎明捷

可谷得更多吧

思捷大師

yanny去左邊？

思捷獨唱哥哥未

正呀

好撚似

扮馮文樂未

余文樂？

黃妍屌打

who

識聽一定係呢個版本

確係怪，腦魔鐘意食蟹
偏偏最愛牛河，high到震要食哂

莫華倫chok晒聲

莊思敏明兩姊妹香港關你鳩事咩

my amy

無演唱會有tvb 梗係tvb la

譚家荃皮膚噴射劑 對黑施風確有功效

全人類一起disco dancing 尋高興

曾樂彤太正

好像vivian

top 40

唔識

top 20

正喎呢首

吳國敬唱返李香蘭算啦

美斯 你女友無台劇好睇

夜雨凍 da di la da da照片中

原來係B2

幾時

聽日尾場

尋日睇了

我敢講 到2019 年都未有人做到佢地做概野

即係咩

跳唱 最接近都係as one

喂小田好似唔得啦
美斯快啲上東網

無講唔得

坤歌係實力派？

撞晒衫既
服裝部玩野？

擺明襯埋

教出吻支啲垃圾 真係佢兩個生涯最大污點

唔怪得陳敏g唱得咁柒la
個老師都得唔係好

不過呢個老師真係教行內幾多人唱
之前容祖兒開騷都好似比佢執

邊個係老師

Krystal xxxx

11:00PM

2019勁歌金曲優秀選第二回[粵]

音樂路上，只要有一顆熱愛音樂的心，歌手們還是會竭盡所能，越唱越勇，讓音樂繼續大大聲流傳下去。樂迷的支持，還有獎項的肯定，正是一眾歌手與音樂人繼續奮鬥的動力！這次優秀選除了選出2019下半年香港樂壇最受歡迎的金曲之外，更會透過深情對話與錄像片段，讓歌手們分享2019年的音樂歷程。哪些作品可以成為得獎歌曲？有待樂迷跟偶像們一起見證。

11:30PM

晚間新聞[粵]

報道本地、兩岸、國際重要新聞以及體育消息，讓你洞悉各地大事及體壇動向。

11:45PM

天氣報告[粵] 及 瞬間看地球[粵]

11:50PM

2019勁歌金曲優秀選第二回[粵]

音樂路上，只要有一顆熱愛音樂的心，歌手們還是會竭盡所能，越唱越勇，讓音樂繼續大大聲流傳下去。樂迷的支持，還有獎項的肯定，正是一眾歌手與音樂人繼續奮鬥的動力！這次優秀選除了選出2019下半年香港樂壇最受歡迎的金曲之外，更會透過深情對話與錄像片段，讓歌手們分享2019年的音樂歷程。哪些作品可以成為得獎歌曲？有待樂迷跟偶像們一起見證。

01:10AM

宣傳易[粵]

hanjin勁

陳奧仁好撚難聽

做乜扮女聲

hanjin正

你隻耳入屎？好聽過grouparmate翻唱先啦

隻耳入屎都好過你弱智
好聽過谷微就等如好聽？
咩邏輯

聲靚 但無神無氣咁

點解你地一個二個誣衊我弱智
我明明很聰明 又識四種語言

首歌咁撚慘
佢笑到恰熟狗頭咁款

佢個樣永遠都係笑

小田好似真係就黎唔得

小田死左

我都話左架啦

泳兒 Vincy《心中有數》[MV]：

rip小田 nancy一定好

Rip

邊個通？

講

資深音樂人黎小田病逝，節目重溫其幕前演出，並訪問其《歡樂今宵》的好拍檔蔡和平；黎小田生前最後一首作品由吳若希主唱，後者對這位前輩有何印象？濕疹成因多與遺傳、敏感有關，坊間有古法舒緩濕疹症狀不過成效存疑；西醫所用的藥物多含類固醇，然而副作用多。近日歐洲研究指出，使用含亞麻籽的產品可改善濕疹，專家詳細講解優點。節目還預告今年《善心滿東華》的綵排情況。

東張?

小田死咗

yes

test

吳若希唱到小田作品竟然

RIP小田
好對唔住以前笑你唔識唱新歌

硬屍走左 今日收到消息

慢

克勤一句就入得英皇

打 一姐

多功能d人

Aka

吳若希定aka對腳正d

應該係一姐正D

數學王子真係好正

丫卡

點解唔直接叫祖兒上嚟

Akko

唱呢首歌係未處刑菊姐

陳凱彤肥妹底

戴祖兒拍劇唔得閒

大嗰個wfc

以為丫卡講容祖兒

AKA 塊面

送生都唔請上嚟

aka好靚

不過唱歌真係麻麻

唱得算係咁

aka真係好撚靚...又高...

不愧為joey fans 唱腔都跟埋

Eason D歌真係無人唱得出個味道

陳凱ok

K房質素

隻手真係幾肥下 唔怪得比英皇放棄

點解離開英皇

記得一姐都唱過心中日記

完左約英皇唔想同佢續掛

好賤

明明已經減咗大肥

我以為英皇係十年約

許冠傑的詞實際上好多都係出自仲起TVB拍戲的黎彼得

Aka頭先唱咩歌？冇睇到

合唱炸雞女王
獨唱大會堂演奏廳

為你鍾情個你比佢唱到有三個階段

首歌咁就十八幾年

咪撚震～～～～～啦

佢E種雞仔聲好奇怪咁,又唔係差既,但怪怪地

一姐

唱自己歌

呢首正 武則天

呢首係一姐其中一首最好聽

有冇10年

一姐好撚好聽

多牙怪啲古裝歌搵首有呢首咁激昂都無
淨係得啲唱到典黎典去既鳩歌

類似張信哲個類聲
係我覺得姐 不要屌

姨正唱我

老牛聲點唱

流行經典五年

又自己歌

咁一輩子守候都好好聽

每段愛還是錯

呢首係五個禮拜

吳若希生左仔仲正左

流行經典50日

武則天嗰時一姐真係全盛

流行經典五星期

呢首歌好高汁

無非享受過呢下難到

呢首歌浪費左 放落出膠劇到

對腳仲係世界級

原來壓軸啦 咁快一個鐘既

岩岩出廳先見到嘉儀

貓屎把聲好出

敏芝又唔唱,無耳福

Hana正好多

屌撚你

時裝得唔得
記住約好將來有一天...

識貨喎

一輩子守候已經係全盛

咁老

想像下五十年後有個電視台拍穿越劇(試圖阻止911事件發生)，搵人翻唱個JAZZ版做主題曲

又要重睇

睇勁歌
曾樂彤真係好撚靚
對腳仲要勁撚正

去勁歌有圖

你條cctvb打手仲未死

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

gpmate

今集有shiga?

sor 搞錯咗勁歌

支那微真係唱得好好聽

谷微對腳正到仆街

gpmate教唱歌

有

譚嘉儀唱歌真係好難聽

應該啦

洗唔洗教下陳曉怡

想巴結佢

唱呢首閻奕格世界級wor

你太渣 教都費時教

我會偷偷學

剛唱一切隨風係邊個......
感染力幾好

gpmate 好撚屈

中文名係咩......好勁

really ?

睇到，有冇手足有CAP圖？

仆街
50歲都樣靚腳正
又白滑

康華

啊...雖然大陸人
欣賞佢，呢種歌喉同氣質，香港好難見到......
加油......留係香港發展
但最好離開tvb

圖呢?

終於有人欣賞gp mate

哇屌 魔音

屌，唱乜鳩

揾錯人
呢首畀gpmate好啲

忘記 他～～～～

笑撚死 但係谷微幾好聽

今集啲嘉賓做乜撚呀
purple你唱返大菠蘿啦

purple姐姐叫佢個菲傭奮鬥

播返東華集但冠軍換左唔係硬c

個他字唱到比人深喉緊咁

係唱同個台風，好好
30未夠，好似經歷好多咁

應該唱多次 連同吳都 唔係重播

咪撚再品嚐佢個人格啦
係都要品嚐佢對腳啊

識屌，緊係屌佢啲歷練......

好可能為咗上位，對腳已比好多無良老闆品嚐過
但你睇佢而家仲未上到位，好有可能，就係佢唔肯將對腳獻比啲無良老闆強上

佢嗰種風韻，就係由此而來。...

當你諗埋佢呢種經歷...你就會發現，佢對腳，唔只可以玩一晚，......

為乳深

前幾集先上完紙妹淘講大波

齋聽唱腔唔睇樣以為係阿姨嚟

格肋底

牙FRED有冇少少哥哥影子

嘩咁既CV使撚留係tvb

有蜘蛛俠3 toby 跳舞既影子

腳型係唔錯

食屎啦，Fred同唯唯一樣賤過狗

優秀人才計劃

呀Fred 同唯唯，連登最憎

姓鄧條狗公呃蝦條tum下對方唱歌好聽
條大波妹以為自己真係唱歌好聽

有才華同上唔上到位，，，，兩回事啊

你真係未食藥啊！

鄭敬基

圖二

左右你都啱

係啊 有冇其他谷小姐嘅代表作

陣間佢仲會唔會唱，，，

最唱得果個無左

全晚都係為左睇中佬

我有話gpmate唔啱咩

好 我疏忽

等緊11 shiga一姐 一姐 deep

江華

個方伊琪個仔成個毒撚咁

有冇娃娃看天下

許志安

尖尖尖

有幾多連登仔識呀

唔怪得第一句就咁熟
但佢兩姐妹唱得好有磁性

兒登就算鳩數啦

陳秀珠成日咁搏做咩

唱呢首未?

呢首正

陳吻支
乜撚野冬季來的女人啊
溫柔的你啊 呢度係香港呀

一月全港期待 黃金有罪

係我繼街財後另一超級期待既劇

吳香倫個妹後生應該幾正

點解江倫會正過香倫嘅

仆街了 我地咁驅風

香江
佢地老豆係咪好愛香港

黃建東？

吳香倫因有演藝天份而被其父親的老師顧文忠取錄成為第9期南國實驗劇團的學員。當時她只有9歲。而同屆的同學有另一位著名演員羅樂林。

黃健東又唱得唔錯

呀媽好正

啦乜鳩

個男老師好有懷舊feel

江華準備

沒有他 很想去捕捉他

皇上

劉華？

項羽個頭

eason

WTF明年今日？

你唔想？

好似劉華

明年今日 劉華

根本係

好劉華

江華個頭做乜 成個傻仔

痴線.....

瘦左好多

九五至尊

我要聽萬象精彩的人生呀

阿旺頭

我地神同步

幾型呀

保險佬毒膠

劉華定江華

老外

唱九五之尊仲好

嘩 江華

差個公仔

項羽剪阿旺頭

爭咩丫 溝埋做劉江華吖笨

虞姬！！！！

快d 出山做皇帝啦, 唔想見到張x康忍屎樣扮皇帝

咁似江華?

等佢唱

梅姐生前好似想同劉華配種

萬丈精彩的人生

九王奪位

佢以前不嬲唱主題曲，點解佢solo講咁奇

係都唔拍無線垃圾劇啦

好撚好聽

原來玩食字 採購部

江華條褲想點

自帶邪惡bgm的男人

江華依家會唔會對自己太有自信

鬼歌 有聽997 都知

可能觀眾席有阿舜

Woo woo woo

點解會咁快完

佢唔同老婆唱楚漢驕雄片尾曲

唱完會見到黎。。

江華老左好多咁

江華平時面部肌肉都係咁綳緊？

片尾合唱呢首歌真係聽一次就想打爆個電視一次

江華依家撈咩

佢成個造型都好騎呢

保險

痴撚線, 同老左同劉華仲似

屌你個閪呢啲先係唱歌ga ma

一陣有淑蔓

珊姐唱呢首好趕客

陳秀珠咁撚搏

屌你又心肝寶貝

搵家燕姐唱

你憑乜話全港

呢套好睇
留意到套劇有金字都變神劇
金宵
金罪

到時開po

hana唱片尾

becky

超正

心思思想屌閪剥左底褲

呢d先係唱歌

際遇

今晚屌尻你

she reminds me of jacky

一陣淑蔓都係唱

麗莎 杜麗莎 lisa姐

杜莎

我屌你老母走啦喊驚咁撚樣

依首好難聽wor，永兒唯一一首好聽是10年前的［有誰來愛我］。

903 真係幾錫佢

有冇1人有謝文欣j圖

江華 劉華 劉江華

一係淑蔓好似唱愛與痛的邊緣
睇吓佢定hana唱得好聽

無撚野呀呢啲就唱兩首

一

還我棠哥

唔洗講都知

屌打個多牙怪啦人地903十大第四位

淑蔓呢？

原來今年寰亞之夜

sammi?

馮同蔓夠晒代表性啦

睇viu 嘅chill club 啦, 連林欣彤都去咗嗰邊

馮個樣係一個月無訓過覺？

馮允謙2019出兩首歌都好高汁

重溫

淑蔓啊！！！

淑蔓

淑蔓呀呀

佢寰亞？

唔小心屌打左多牙怪

好樣衰 賓賓咁

我屌你老母？

嘩屌好撚好聽

小姜麗文

隻眼化得咁柒

太高質了吧親

佢幾多歲

好撚靚女

18

黑肉

維拉goal

At least好過大祖兒先

sor9 回錯po

邊個玩鳩佢要佢唱王菲啲歌

湯記都過埋嗰邊打對台

18 扑扑脆

當然啦

aston villa都睇

維拉利爾呀戇鳩

no
閪甲維拉利爾

余香凝

魚香

正 餘香

又王菲

睇卡叔？

佢唱風果下咁怪既

天堂鳥埋尾 正

有比較就有傷害
淑蔓好聽咁多

正wo

買咗下盤開住365啫

難聽

餘香好聽d wo

去亦蟲蟲。。。
唱緊乜

餘香好靚女

唔撚係掛

天堂鳥！

B!O!P!

今期流含

王菲剩係把聲已完勝

bop > mirror error

古會長

椎名林檎

呢張夠深情 吸屌

正呀屌

追命林琴？
字幕組戇鳩鳩？

跳得幾型

可能00後黎

其實呢隊跳舞係OK嘅

椎名林擒點解要特登寫錯追命林琴
tvb戇鳩架？

點解佢就咁易上熱門 但我咁難㗎~拉

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

Tvb係求𨳊其Ka la

屌 Jay fung 淑蔓 余香果part分開錄？

【即時文摘】到底什麼是「追命林琴」（馮睎乾）

其實一直都係追命林琴

余香凝唱歌咁難聽

其實追命林琴係咩意思

林夕本身都係咁填

帶棗

好煩呀你 一日抗爭到黑

椎名林檎變「追命林琴」？ 《今期流行》謎底終解開

收聲 咪撚再嘈

真係 "追命林琴"

十九年前古天樂唱過一首《今期流行》，有句歌詞頗為費解，「今期流行 流行追命林琴／她極迷人 可惜你是索命鋼琴」。我一直不懂「追命林琴」的意思，有人說是印錯字，認為該是「椎名林檎」（那年代日本當紅歌手）才對。但官方MV字幕和歌書都清清楚楚寫着「追命林琴」，若是印錯，也不可能錯得那麼一致吧。

最近我請教了《今期流行》的填詞人林夕，多年疑團終於一掃而清。得他同意，我今天就向大家揭開謎底。原來夕爺一開始的確填「椎名林檎」，但害怕收律師信，才用諧音取代

完啦好嗎

嘩Anita個淫婦

帶棗兒似係00後多啲

我兩年後讀中一

正 良因

陳睿雯都正

視帝祥

丁馬卡度成個燒生咁

chill club又係930 睇得邊邊

我仲同時睇緊十大中文金曲

glady

3開加討論

又係呢條女

沒有xxxxxxx試

陳家樂你走啦

好感度一般

硬推 根本無咩人like

佢搶曬樂彤d資源

BOB

00

做勺撚野呀

呢兩條友做乜柒呀 破壞曬經典

兩條人渣

做乜鳩

屌你老母

卡拉之星

邊鬼個唱緊好好變愛...

好正

00唱到兒歌咁

我睇緊咩野

呢兩條仆街出黎搞事

唱得難聽過 万刀甲 同 stephy都好難得

幾十歲人咪撚咁痴線啦

殘酷一叮黎架喎屌你老母😂😂😂😂😂😂

屌

歷來任何節目最難聽合唱2人!

笑到抽筋

係房齋聽
邊鬼個黎

想死

笑死人

麥00

笑死難聽到

屌你

苦榮

最正

朱主席可能好啲

痴撚線

屌 好撚難聽阿

向房聽到笑撚死

阿Bob個表情 射撚左？

今晚最深刻

雪正好多

洗耳

有對比就有傷害
雖然本身都唔係好

樂壇欠佢哋一個交代

好恐怖

流行經典50年俾龜頭bob同00毁左 搵兩個唔識唱歌黎唱

肥佬同神棍衰過唱K

好好戀愛都已經係經典了老了

唱到呀Kit首歌咁

佢老公就正 睇住阿雪由做一擲千金d執波到而家

佢老公係邊個

應該話獎門人

佢扮人腔口好似

屌你子善高質到

唱歌定係扮聲比賽

得黎明 你d片ok wo 爆左太

佢同思捷有得鬥一番

上次扮郭富城都似

扮都要唱得好啦
你叫頭先牙Bob黎扮睇下扮唔扮撚到

有冇片睇返?

今集係將啲存貨剪埋一碟？

林子善唱得好好

YouTube 有

真呀

ok喎

無who ha

點解係娥姐做closing
重以為又who ha

曾江

呢條友個樣好撚猥瑣

睇到好撚尷尬

又係美C
拉

條女黐脷筋？

條女叫乜撚野名？

條女邊位黎架

有錢女來嫁....但樣好老

有鄉土味

蔡頌思

蔡頌詩

我唔撚想睇呢條友呀

Gary哥哥都係適合返唱12隻恐龍去野餐

hello

敏G又show quali

打冷陣....

乜歌黎，好難聽

屌你老母 冇網民支持但係導演又係咁比solo佢 不家估下點解

呀喱格多~~~呀喱格多~~~~

牙修

即係之後得嗰三條友做50年？
每次見修哥唱都驚 佢會唔會忽然冧低 又腳震 個身又搖搖下

冇who ha closing好失望

無話唔做呀修

咁多老嘢無戴口罩現場睇嘅？錄影咗幾耐

冇咗陳敏之

牙FRED痴Q咗線

法證經典50年

kayee條gap

靚湯wo

小青姐

ho yin唱得ok wor

以前覺得黃浩然幾靚仔 但唔知係唔係佢大病左一輪之後對眼好無神咁 冇咁吸引

偉哥

渣的士正d

狄仔做乜女腔

譚俊彥ok啵

山神

silva

咪嘴咪到

咪嘴？

唔夠妹姐黎

施華將快歌當慢歌唱，做乜9

係好撚難聽 覓腸

勁歌金曲

李詩嬅唱乜9

嘩 我們的歌咁

副官

@美C
你的楊柳ching

ok la

今日咁多古歌

第二個一開聲我以為係釗峰

友共情有咩舞

全部人都望住歌詞？

下個標題咩好？

今日咁密實

又咪咀

陳明憙？ 唱和音個

大步走

好好聽
靚湯

好難聽 花瓶

fred

好撚難聽喎

聽到喊 靚湯

靚湯又唱得唔錯喎

學是疫學得5個？

“喂你唔好係度呃飯食喎” (湯, 2019)

一陣你估我唔到

石堅

迷湯表示佢點唱都好聽

嘉儀露波

流行經典50年23

但我喊住嗌燒～山～

一姐？

仆街，亞視黎嘅！

上集同今集啲嘉賓冇一個擺脫到梅姐嘅影子

一姐好聽d

突然覺得一姐都唱得幾好聽

.

屌唱到.....

全部都係 ATV